加藤屋係良心食店，我要講一百次

牛肉飯好撚正

點解港島無分店

勁平

但係你都食唔起啦乞衣仔

推

五狗收嗲啦仆街，收左幾錢呀屌你老母

成日食

開始日日都有還押幾個月手足上庭

幫推

又推舊垃圾post spin走重要post
低級五毛

戇鳩仔，比我屌完就落力d啦

本身0.5 而家大陸冇錢 變返0.3

[西九死場]牛丼加藤屋咩來頭？靜到無學生溫書

回帶

條友分身狗 黎

真身財經台痴線狗

會員 儲錢要買823

見佢週圍鬧人係乞兒
其實佢係咩股票輸錢輸到傻左

吠足3年
你問下佢啦

我驚佢咬我 不了

其實呢間嘢好難食 已經比咗幾次機會
反送中前成間舖空了了咁
唔知點解又係會變黃店

外賣

收皮啦

我淨係屌佢係乞衣 你邊度睇到周圍屌？